年頭果個蘋果廣告同今次香港一連串事件有無關係？

年頭大家熱烈討論呢個神秘廣告，到年中就香港就發生一連串嘅事件，

回顧2003年出現呢個廣告後就有沙士

咁今次。。。？

圖呢？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

而家唔係天災呀大佬

擺到明人禍喎

沙士都係人禍